有冇人覺得好同事重要過好老闆？

是咁的，而家做緊份pj要sd去人哋個system。但對面個system成日無曬d response。email佢哋又hea覆叫我跟sample。大佬，我都要試我哋個面d value ga。
咁就拖左半年。其實老闆話搞咁耐不如唔好搞。但個sales係咁話有用乜乜77，又話對面helpful（事實係佢無看過對面回覆我的email，問我有咩問題，明明email寫左）
相反舊公司，個老闆成日想天馬行空ge野，d同事都係去stop佢，又肯教我做野。
覺就
唔覺就

最緊要唔好撞到啲眼紅／冇是生非／搞搞陣同事
慘過撞邪

Sales不嬲都鳩噏當秘笈架啦佢係驚冇咗單生意出糧少咗錢啫

唔多唔少都會有呢D人但差在係咪搞你。我識到個就好撚鍾意投訴人但由於大家都鍾意打機同模型所以幾好吹佢冇搞我。
佢搞人時/講壞話我就食花生人大左就明呢個世界點都有人唔鍾意你/對你臭味相投。你眼中既好人可能係人地眼中魔鬼,vice versa

仲要成日催

好彩未見過，可能自己係

覺得以前套同事三分親／畢打自己人教壞人
對住同事唔敢講太多自己野（我講我自己者）
唔想中招
有啲試過今日係朋友，聽日見人比客讚，即刻玩殘對方。
怕怕

Sales好精的，催完你交唔到貨就唔係佢問題

真係仆街來